【殺人放火金腰帶】【唉，移民啦】警隊多名高層據報獲晉升

警隊多名高層據報獲晉升 陶輝、莊定賢將任助理處長

有傳媒引述消息指，警隊下週將會公布新一輪升職名單，當中助理處長蔡展鵬和林曉彤都獲晉升為高級助理處長，當中蔡展鵬被指為「隔代一哥」人選之一。至於在反送中運動當中，多次指揮行動的機動部隊校長莊定賢（David Jordan）、以及署理新界南總區指揮官陶輝（Rupert Dover），都會由總警司晉升至助理處長。

《成報》和《東方日報》昨日和今日都報道了警隊中高層人員的升職消息。現時主管保安部的蔡展鵬，專責有關保安事務的情報行動、調查、分析與聯絡工作。他在 1995 年加入警隊，由督察開始做起。他在 2017 年 6 月升為總警司，今年 1 月升為助理處長。

至於另一名有望升為高級助理處長的林曉彤，在 1989 年 7 月加入警隊，她曾經在 2006 至 2007 年被借調到保安局擔任助理秘書長。她在 2017 年 9 月出任助理警務處長（支援），在去年中，她曾經以助理社團事務主任身份撰寫報告給保安局，建議引用《社團條例》條文，禁止香港民族黨運作。

反送中運動持續多月，當中在 6.12 衝突當中，警方事隔 4 年多再次在金鐘發射多枚催淚彈，隸屬新界南總區的總警司陶輝有份在現場指揮，而機動部隊校長莊定賢就負責帶領速龍小隊行動。上述兩位外籍警官都曾經處理 2014 年的佔領運動，他們事後都雙雙在 2016 年獲頒「行政長官公共服務獎狀」。報道指，兩人都會獲晉升為助理處長。

除了莊定賢和陶輝之外，早前有份處理工大學示威，包括籌備安全小組的署理助理處長（行動）周一鳴，有份主管應變大隊的港島總區總警司呂錦豪、保安部總警司江學禮據報都會獲升為助理處長。

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有人退休就有人升啦